★d人過年全盒 食公共口水瓜子 會唔會好易傳染？

用個口直接咬瓜子殼，跟住隻口水手指又再𢲡落全盒，跟住俾next食....

lm

年都過完

病發果d全部過年期間中